"Wat gebeurt er?"
vroeg Norman.
Varley veegde het zweet van zijn voorhoofd en keek recht voor hem zonder het eerst te beantwoorden.
Op dat moment is de levendige fantasie van beide mannen bezet waren verbeeld het meisje ze hielden er zo hulpeloos in de handen van een onverzoenlijke en gewetenloze vijand.
Varley ging terug naar de menigte van gevangenen en confronteerde de big man, wiens arm was nu verbonden aan zijn zijde.
"Ze niet hier,' zei hij, nul op het rekest gekregen.
De man zwoer.
"Ik heb u gezegd," zei hij.
"Je jezelf een slimme man, Mr. Varley Howard, ik bel yer een dwaas te denken dat we de gal hier waar yer kon tard foller haar.
Ik zeg gij weten we niets' over 'er.
